冬冬是日晚餐

肥牛地獄湯烏冬

ok wo

正

好正

食食吓先記得影相 好q熱 又好似好勁味精咁

超超超正呀，幾錢邊度呀

辣殺狗糧

鳴門魚湯麵亭 78 另加一

我覺得西九龍food court 有間仲抵食過呢間又平又唔差

返indi食curry啦👳🏿

78就唔抵食了

係呀 純粹試吓咋

狗糧仲有成班狗乸叫好